究竟FG係點樣搵工嘅

我想搵工( banking and finance) ,但係佢成日show啲保險啊 Aia , sth investment planning.
究竟點樣可以西走依啲工？

teller囉

我問你點樣西走啲工
你就叫我去做，戇鳩嫁？

我想做teller洗撚喺度問咩

你jijis定jobsdb搵先

咁你打啲keywords上去搵就可以？

未見過人問人嘢都咁撚串
抵你搵唔撚到
小朋友無禮貌 搵到都做唔長
準備好攤大手板問爸爸媽媽攞錢未？

屌 你放個cv上黎 大把人爭住請你啦

俾人笑你兩句起哂鋼咁點生存呀
銀行咁大連FO MO BO 連自己去邊都唔知唔講
咁繼續啦你

有料既自然係工搵人
唔需要篩走

唔撚洗搵喇你

冇人想請你啊，走啦

樓主FG先問嚟d問題都唔係competitive㗎啦，咪做保險算囉

無人要你咖啦on9仔

好簡單
份cv太普通

樓主真係慘，問下野都被班癲狗咬。

行入去匯豐
叫經理出黎
然後問佢請唔請人

搵工都要人教？？

Jobdbs

唔該晒你。
你講嘢起碼正常啲

讀咩 識咩 有冇intern經驗先

讀 bba
想去銀行做sale, 但係分得太多department 唔係幾識睇

FG之後我Teller 同保險都做過
樓主，咪咁大想頭住先